銅鑼灣共產狗伍願停造勢大會

灣仔區之禍 點搞 灣仔得兩個候選人

成隻老鼠咁嘅樣

自推1

推2

係啊
佢同啲食肆打好晒關係 唔撚清老鼠
其實好污糟

推

自推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12